親中撐警團體 向警送黑色背囊

親中團體「同心護港」有 4 人今（29日）到灣仔警察總部送黑色背包予警方，四箱背包上均貼上「支持香港警察」、「忠誠勇毅心繫香港」等標語，有警員到場接收。發起人曹達明說，雖然現時疫情受控，但「黑暴」情況繼續，希望能替警察「打打氣」，支持他們嚴正執法，但未有解釋為何選擇贈送背包。

比書包佢地著草呀?

即係叫佢地休班嗰隻都要話畀知我係狗

黑鍋

話緊警察係黑包「暴」

咁撚多人

輸包輸包

阿蛇今日仲駛賭馬嘅?

幾慢人啊

送黑色背囊俾黑警，又多一樣道具查贓嫁禍。

可能入面放咗錢

跑馬賭錢包輸
人生黑到死個日

又公然受賄，黑背囊入面放咗幾百萬都冇人知啦

話哂都出黎拋頭露面
可唔可以搵次搵D好樣少少㗎
件件都甩皮甩骨咁
話哂都收咁多錢，請返一兩件完整D睇得下㗎啦

叫呀蛇返去讀多幾年書?

就算唔講咩立唔立場
黃個D最起碼都市市正正
D藍絲件件都咁既樣，見到都唔開胃啦

以後有得認便衣休班狗

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

喂多謝你，即係係街咩呢個袋就知係狗

個sample都無貼紙即係想點
係咪俾唔夠人工就求其拎張紙打幾隻字就話有癡

嘩靚仔到呢

返返去以前收規年代了

今次警甴仲唔發個豬頭，用書包裝錢收保護費，又好威威咁影相做交接，唔知每個書包裝10萬蚊夠唔夠分呢？